被帽後

條女同新仔一齊、唔開心你地會點？

願諒佢 叫佢番嚟
你死你事

應該點打開佢心靈

關你咩事

俾d志氣啦

有無骨氣㗎

冇志氣 疏

冇 愛一個人真係冇低線

屌柒條女 再揾下個 加油巴打

唔關就算啦

陪佢飲酒 傾心事 情到濃時 拍拍拍

拍完安慰佢 叫佢返條仔身邊

記得問 下次幾時友誼波

點做的

屌 就係不斷是這樣 我唔想再係咁

咁又唔係幾好。。。
己所不欲 勿施於人

同佢新仔一齊
令條女戴綠帽

仲講，中出即飛啦屌

完全明白